﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-4">21. Но идеи бывают ложны, во-первых, когда они считаются соответствующими идеям другого человека, не будучи таковыми.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Во-первых, когда ум рассматривает какую-нибудь свою идею и делает заключение, что она тождественна с идеей в умах других людей, обозначаемой тем же самым названием, или что она сообразна с обычным, общепринятым значением или определением данного слова, между тем как на деле этого нет.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Такое заблуждение наиболее обычно для смешанных модусов, хотя и другие идеи подвержены ему.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4"><silence msec="500"/></rate></voice>